[報錯] 扮工模式未有延遲顯示評分

如圖